新華社：張德江「充份肯定」幫港出聲

中國官方新華社晚上報道中共中央政治局常委、全國人大常委會委員長張德江，周二下午在人民大會堂會見了以周融為團長的香港「幫港出聲」訪京團，指張德江「認真聽取了訪京團的情況介紹」，充分肯定「幫港出聲」的工作，勉勵他們秉承為香港普通市民發聲的宗旨，積極反映民情，廣泛凝聚民意，弘揚愛國愛港主旋律，不斷增強社會正能量。

報道指張德江強調，中央政府堅定不移維護國家主權、安全、發展利益和香港長期繁榮穩定，希望廣大香港同胞旗幟鮮明地反對「港獨」，共同維護香港社會政治穩定，切實把握國家發展機遇，凝心聚力謀發展、促和諧，推動香港「一國兩制」實踐不斷向前發展。

翻查資料，「充份肯定」似乎是張德江的標準用語，張今年訪港時對梁特的工作評價，同樣是「充份肯定」。

未死過

又上去R維穩費

OK

佢唔見都無人記得鳩溶，而家係咪又想撥火

張德江真係唔驚死

張德肛：「Good boy」